［突發召集］想幫香港警察登上健力士紀錄嘅入嚟！

本組織（名稱待定）

為全香港廣大市民紀錄香港警察

一切行為同埋各類型嘅數據

幫助香港警察挑戰世界健力士紀錄

進一步令香港警察 [orange]揚威國際[/red] [orange]光宗耀祖[/red]

世界紀錄係國際矚目嘅事項 國際關注嘅情況下
港共政府嘅一舉一動都隨時登上國際頭版
健力士紀錄成功必定係最強文宣
——————————————————
我們現在誠邀各位有興趣嘅手足
或*專業人士加入我哋
（非遊行人士/公務員/律師/會計師）
協助我哋紀錄唔同嘅數字

組織TG Group Link

至於健力士紀錄嘅紀錄規則可以睇返呢個post

我哋需要你嘅一分力！！
嚟緊嘅旺角史上最短遊行路線
將會係我哋嘅主線任務！
協助香港警察一同挑戰健力士紀錄！！
如果行動成功 日後將會加強此方面文宣力度！

光復香港 時代革命

推

光

復

香

港

時

代

革

命

Push

仆街 對唔住

3/8 旺角遊行 世界紀錄
4/8 將軍澳×港島西
5/8 三罷、七區集會

推到黑警上健力士為止

推到黑警上國際頭條

推到港共政府倒台

支持

推呀推

4分1人口連埋老少一齊上街
申請埋唔該

屌你正wor

正呀喂

你居然咁做
對你好失望
自己番去反省下

推

快啲幫我哋推上熱門

今次你班黑警仲唔斷正？

八五罷工

8.5 全民三罷

單係用過期催淚彈已經世界之最啦嘛

全球第一個使用過期催淚彈地區
呢個Idea幾好

可能會申請 使用最多過期催淚彈 嘅世界紀錄

推呀

推到聽日遊行

一個月/一日放最多催淚彈?
實戰用過期最耐既催淚彈?

放心 遲啲會搞

人口密度最高地投放催淚彈

自推

平均學歷最低
犯罪率最高

8.5大罷工 香港人加油

最易跣低警察

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

去信到全世界嘅警察部門，評價垃圾黑警表現

大把嘢玩

犯罪率最高

推到黑警死全家

健力士係咪未有最短遊行紀錄

好似唔錯

梗係啦主線任務

一仲要計做一個月內

犯罪率最高嘅紀律部隊

tk隊友機率最高嘅紀律部隊

好似唔係第一個
有其他第三世界有用過

8.5 三罷 我會罷工

加油

Pish

法國會唔會多d
有無人識法文可以睇下有無人數過

//
Huge Yellow Vest riots erupt in France as cops fire thousands of rounds of tear gas to break up anti Macron protests
//

又威盡全球

麻煩幫手推
點解8月3、8月4冇人講！

上千鬥唔過

光復香港

有趣又有用 推

諗起元朗果條最短電梯

黑警話唔拖咁耐，炸炸林行完同你開拖

非軍隊但短時間內使出最多催淚彈嘅警察
咁樣有冇可能可以破紀錄

一齊推到啲犬柒出國際

麻煩大大力推
點解8月3、8月4冇人講！

8.5 三罷
七區集會

pish

香港人真係好坐言起行